原來深圳D場咁好玩！我再也不反中國了！<33333

一d都唔乾淨

個撚個下巴吊住個口罩

落 D 戴罩是很重要的！

戴套緊要D吧?